將軍澳遊行批左但有點擔心

今次批左個遊行....但係唔知黑、警想點對遊行人士
會唔會又係有黑勢力一齊想夾人...
定係真係好似班人咁講準備漒水彈黎攻擊市民?
大家要注意一下安全...以免比人攻擊
要保護自己做好保護措施

由元朗...去到天水圍....去到上環
警察已經癲晒...佢地已經唔會阻止黑社會做任何野
可以任由元朗白衫打人...天水圍放煙花攻擊人
完全無任何行動...由得市民比人攻擊
到到今日警察已經信唔過
大家要學識保護自己

希望大家平安
警察所作所為...個天一定會收佢地

做好本分啦
我相信如果警察唔出手阻撓我地嘅話，我哋喺將軍澳都冇乜衝擊目標

唔通真係係有衝唔係又衝，真真正正影響當地居民咩

人多就安全

定啲黎啦 相信自己 相信前線

各位手足要做好安全措施..

去將軍澳原本既主因係因為不滿CCTVB報假新聞
如果行動升級就自然會去搞CCTVB, 不過佢地位於工業邨
只有一條路出入, 加上入面毫無補給, 得一個公廁, 最多比埋你入去壹傳媒借廁所借水
以一向既佔路磨爛蓆抗爭模式黎玩係必死無疑 所以公安係唔會擔心

TVB?

推

黑警批遊行 係咪有陰謀

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

將軍澳如果入環保大道去TVB好危險。
一封環保大道，簡直係比狗練水炮車。
係市中心個邊會較安全

將軍澳好多商場連住，唔識路就搵將軍澳巴打帶，唔好入環保大道，即係tvb，果到好入，好偏僻，要小心安全

游擊
記住唔好戀戰

遊行同時遊擊CCTVB?
但去到可以做乜?

大佬你地講TVB之前睇下地圖先啦
單車館到電視城講緊成4公里咁滯
4公里由維園出發都行到去上環啦
仲要入去條路乜鋪頭都冇，完全冇補給，然後冇第二條路走到，一封就收皮
真係唔好比人水去TVB，送頭架

我覺得似係批tko
減少西環人數

唔駛太擔心高空擲物
將軍澳個路線主要行單車徑嗰邊
唔會點經過啲樓

人多齊心就安全 俾人打就一定要還拖自衛 反正係咪都俾人屈暴動 唔差在同黑社會攬炒玩集體毆鬥
利申：支持和平 希望遊行和理非順利完成

至少有不反對通知書唔會亂鳩屈你非法集結同暴動
一黎TVB死地 仲要距離遠
你會唔會行足4公里呀？
二黎多商場同私人樓 再加埋潮濕到乜咁
佢試下放煙開槍 實比人屌到仆街
陣味幾日都散唔到

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

只要多人就會安全啦 白衫佬搞到幾多個人

佢依家特登去批一啲遠啲嘅地方
同埋如果有幾單嘅咪分散人數囉
大佬將軍澳真係好撚遠

tko行地鐵無主路
佔左黑警都唔care

將軍澳全是商場同民居，坑口嗰帶啲居屋仲勁多老人。啲商場陣之間貪靚，橋兩邊幾乎全是玻璃。催淚彈都仲好少少，好難想象出子彈唔整爆商場玻璃